<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Astross</string>
    <string name="aries">Aries</string>
    <string name="tauro">Tauro</string>
    <string name="geminis">Géminis</string>
    <string name="cancer">Cáncer</string>
    <string name="leo">Leo</string>
    <string name="virgo">Virgo</string>
    <string name="libra">Libra</string>
    <string name="escorpio">Escorpio</string>
    <string name="sagitario">Sagitario</string>
    <string name="capricornio">Capricornio</string>
    <string name="acuario">Acuario</string>
    <string name="piscis">Piscis</string>
    <string name="aries_f">21 Mar - 20 Abr</string>
    <string name="tauro_f">21 Abr - 20 May</string>
    <string name="geminis_f">21 May - 20 Jun</string>
    <string name="cancer_f">21 Jun - 20 Jul</string>
    <string name="leo_f">21 Jul - 20 Ago</string>
    <string name="virgo_f">21 Ago - 20 Sep</string>
    <string name="libra_f">21 Sep - 20 Oct</string>
    <string name="escorpio_f">21 Oct - 20 Nov</string>
    <string name="sagitario_f">21 Nov - 20 Dic</string>
    <string name="capricornio_f">21 Dic - 20 Ene</string>
    <string name="acuario_f">21 Ene - 19 Feb</string>
    <string name="piscis_f">20 Feb - 20 Mar</string>
    <string name="sdiario">Horóscopo diario</string>
    <string name="ssemanal">Horóscopo semanal</string>
    <string name="scomp">Compatibilidad</string>
    <string name="snum">Números de la suerte</string>
    <string name="sfondos">Fondos de pantalla</string>
    <string name="spnl">PNL</string>
    <string name="srecom">Recomendar a un amigo</string>
    <string name="about">Acerca de …</string>
    <string name="aries_elemento">Fuego</string>
    <string name="aries_descripcion">Un Aries es una persona llena de energía y entusiasmo. Pionero y aventurero, le encantan los retos, la libertad y las nuevas ideas. A los Aries les gusta liderar y prefieren dar instrucciones a recibirlas. Son independientes y preocupados por su propia ambición y objetivos. Tienen una energía envidiable que a veces les lleva a ser agresivos, inquietos, argumentativos, tercos. Es fácil ofender a los Aries y, cuando se sienten ofendidos, es difícil hacer las paces con ellos.</string>
    <string name="aries_cualidades">Les gusta la aventura y los retos. A un Aries le gusta ganar y ser espontáneo. También le gusta dar su apoyo a una buena causa. Aventureros y energéticos, los aries son pioneros y valientes. Son listos, dinámicos, seguros de si y suelen demostrar entusiasmo hacia las cosas.</string>
    <string name="aries_defectos">No le gusta esperar. Los Aries no soportan fracasar o equivocarse, y no aceptan con buen agrado los consejos de los demás. Tampoco admiten los tiranos. Pueden ser egoístas y tener genio. Los Aries son impulsivos y a veces tienen poca paciencia. Tienden a tomar demasiados riesgos.</string>
    <string name="tauro_elemento">Tierra</string>
    <string name="tauro_descripcion">Tauro suele ser práctico, decidido y tener una gran fuerza de voluntad. Los tauro son personas estables y conservadores, y seguirán de forma leal un líder en el que tienen confianza. Les encanta la paz y tranquilidad y son muy respetuosos con las leyes y las reglas. Respetan los valores materiales y evitan las deudas. Son un poco reacios al cambio. </string>
    <string name="tauro_cualidades">Paciente, persistente, decidido y fiable. A un tauro le encanta sentirse seguro. Tiene buen corazón y es muy cariñoso. A tauro le gusta la estabilidad, las cosas naturales, el placer y la comodidad. Los tauro disfrutan con tiempo para reflexionar y les encanta sentirse atraído hacía alguien. </string>
    <string name="tauro_defectos">Celoso y posesivo, un tauro puede tender a ser inflexible y resentido. A veces los Tauro pecan de ser codiciosos y de permitírselo todo. A tauro no le gusta las interrupciones ni las prisas. Tampoco les gustan a los tauro las cosas falsas. No les gusta sentirse presionados y no soportan estar demasiado tiempo en casa.</string>
    <string name="geminis_elemento">Aire</string>
    <string name="geminis_descripcion">Géminis es el signo de los gemelos y como tal su carácter es doble y bastante complejo y contradictorio. Por un lado es versátil, pero por el otro puede ser insincero. Suelen tener elegancia y caer en los errores de los jóvenes. Tienen la felicidad, el egocentrismo, la imaginación y la inquietud e los niños. Los géminis empiezan nuevas actividades y retos con entusiasmo, pero muchas veces les falta la constancia para realizarlos. Consideran que la vida es como un juego y buscan la diversión y nuevas situaciones.</string>
    <string name="geminis_cualidades">Adaptabilidad y versatilidad. Los Géminis son intelectuales, elocuentes, cariñosos, comunicativos e inteligentes. Tienen mucha energía y vitalidad. A géminis le gusta hablar, leer, hacer varias cosas a la vez. Disfrutan con las cosas diferentes y novedosas. Cuánto más variedad en su vida, mejor. </string>
    <string name="geminis_defectos">Superficialidad e inconstancia. Los Géminis tienen tendencia a estar a veces nerviosos y tensos y pueden llegar a ser calculadores y exigentes. A géminis no le gusta la soledad. Sentirse atado a una situación o un sitio. No disfruta con el aprendizaje en el colegio, pero tampoco le gusta estar mentalmente inactivo.</string>
    <string name="cancer_elemento">Agua</string>
    <string name="cancer_descripcion">El carácter de un cáncer es el menos claro de todos los signos del zodiaco. Un cáncer puede ser desde tímido y aburrido hasta brillante y famoso. Los cáncer son conservadores y les encanta la seguridad y el calor de su hogar. De hecho para los hombres cáncer, su hogar es como un nido, un refugio donde ir cuando el estrés de su trabajo es demasiado. La casa de un Cáncer tiende a ser su refugio personal más que un escaparate para deslumbrar a los demás. </string>
    <string name="cancer_cualidades">Cáncer es emocional y cariñoso, protector y simpático. Un Cáncer tiene mucha imaginación e intuición. Sabe ser cauteloso cuando hace falta. A cáncer le gusta su casa, el campo, los niños. Le gusta disfrutar con sus aficiones y le gustan las fiestas. A un cáncer también le gusta el romance. </string>
    <string name="cancer_defectos">Cáncer tiene tendencia al mal humor, son calculadores, desordenados y auto compasivos. Cambia de estado de ánimo y es demasiado susceptible. Le cuesta dejar una situación. A un cáncer no le gusta el fracaso, los consejos o las situaciones conflictivas. No le gustan las personas que le lleven la contraria, ni que le digan qué tiene que hacer.</string>
    <string name="leo_elemento">Fuego</string>
    <string name="leo_descripcion">Tienen ambición, fuerza, valentía, independencia y total seguridad en sus capacidades. No suelen tener dudas sobre qué hacer. Son líderes sin complicaciones - saben dónde quieren llegar y ponen todo su empeño, energía y creatividad en conseguir su objetivo. No temen los obstáculos - más bien crecen ante ellos.</string>
    <string name="leo_cualidades">Generoso y bondadoso, fiel y cariñoso. Un leo es creativo y entusiasta y comprensivo con los demás. A le gusta la aventura, el lujo y la comodidad. Un leo disfruta con los niños, el teatro y las fiestas. También le motiva el riesgo.</string>
    <string name="leo_defectos">Prepotente y mandón. Puede ser intolerante y dogmático. Tiende a interferir cuando no debe. A leo no le gusta lo vulgar y la vida cotidiana. Huye de las personas egoístas y mal pensadas y no le gusta la rutina o la seguridad.</string>
    <string name="virgo_elemento">Tierra</string>
    <string name="virgo_descripcion">Virgo, el único signo representado por una mujer, es un signo caracterizado por su precisión, su convencionalidad, su actitud reservada y su afán, a veces hasta obsesión, con la limpieza. Los virgo suelen ser observadores, y pacientes. Pueden parecer a veces fríos, y de hecho les cuesta hacer grandes amigos. </string>
    <string name="virgo_cualidades">Modestia, inteligencia y timidez. Los virgo suelen ser meticulosos, prácticos y trabajadores. Tienen gran capacidad analítica y son fiables. A virgo le gusta la vida sana, hacer listas, el orden y la higiene.</string>
    <string name="virgo_defectos">Conservador y perfeccionista, un virgo tiende a preocuparse demasiado y su lado duro puede llevarle a ser excesivamente crítico y duro con los demás. A virgo no le gusta la suciedad, el desorden, el peligro, las personas vagas, la incertidumbre.</string>
    <string name="libra_elemento">Aire</string>
    <string name="libra_descripcion">Los libra se encuentran entre los signos más civilizados del zodiaco. Tienen encanto, elegancia y buen gusto, y son amables y pacíficos. Les gusta la belleza y la armonía y son capaces de ser imparciales ante conflictos. No obstante, una vez que han llegado a una opinión sobre algo, no les gusta que se les contradiga. Les gusta contar con el apoyo de los demás.</string>
    <string name="libra_cualidades"> Diplomático, encantador y sociable. Los libra son idealistas, pacíficos, optimistas y románticos. Tienen un carácter afable y equilibrado. </string>
    <string name="libra_defectos">Son indecisos y fácilmente influidos por terceros. Pueden cambiar de opinión fácilmente y ser demasiado complacientes.</string>
    <string name="escorpio_elemento">Agua</string>
    <string name="escorpio_descripcion">Escorpio es un signo intenso con una energía emocional única en todo el zodiaco. Aunque puedan parecer tranquilos, los Escorpio tienen un magnetismo interno escondido dentro. Son afables, buenos tertulianos, reservados y cortés, pero aunque parezcan estar algo retirados del centro de actividad, en realidad están observando todo con su ojo crítico. </string>
    <string name="escorpio_cualidades">Emocional, decidido, poderoso y apasionado. El Escorpio es un signo con mucho magnetismo. A escorpio le gusta la verdad, el trabajo cuando tiene sentido, involucrarse en causas y convencer a los demás. </string>
    <string name="escorpio_defectos">Celoso, compulsivo y obsesivo. Los escorpio pueden ser resentidos y tercos. A escorpio no le gusta lo superficial, relaciones sin sentido. No acepta con buen agrado los halagos fáciles y tampoco soporta que la gente le tome el pelo.</string>
    <string name="sagitario_elemento">Fuego</string>
    <string name="sagitario_descripcion">Sagitario es uno de los signos más positivos del zodiaco. Son versátiles y les encanta la aventura y lo desconocido. Tienen la mente abierta a nuevas ideas y experiencias y mantienen un actitud optimista incluso cuando las cosas se les ponen difíciles. Son fiables, honestas, buenos y sinceros y dispuestas a luchar por buenas causas cueste lo que cueste.</string>
    <string name="sagitario_cualidades">Intelectual, honesto, sincero y simpático. A los sagitario les caracteriza el optimismo, su modestia y su buen humor.A saitario le gusta la libertad, viajar, la aventura y la capacidad de comprender.</string>
    <string name="sagitario_defectos">Son tan optimistas a veces que llegan a ser irresponsables. Superficial, descuidado e inquieto. A sagitario no le gusta sentirse atado a una situación, tener que preocuparse por los detalles.</string>
    <string name="capricornio_elemento">Tierra</string>
    <string name="capricornio_descripcion">Capricornio es uno de los signos del zodiaco más estables, seguros y tranquilos. Son trabajadores, responsables y prácticos y dispuestos a persistir hasta sea necesario para conseguir su objetivo. Son fiables y muchas veces tienen el papel de terminar un proyecto iniciado por uno de los signos más pioneros. Les encanta la música.</string>
    <string name="capricornio_cualidades">Los capricornio son ambiciosos, disciplinados, prácticos, prudentes, y paciencientes. Tienen un buen sentido de humor y son reservados. A capricornio le gusta la fiabilidad, el profesionalismo, una base sólida, tener un objetivo, el liderazgo. </string>
    <string name="capricornio_defectos">Capricornio tiende a ser pesimista y, ante las situaciones difíciles, hasta fatalista. A veces le cuesta ser generoso con los demás y le cuesta hacer favores de forma altruista. A capricornio no le gustan los planes poco prácticos, fantasear, lo ridículo, ni las personas frívolas.</string>
    <string name="acuario_elemento">Aire</string>
    <string name="acuario_descripcion">Los acuarios tienen una personalidad fuerte y atractiva. Hay dos tipos de acuarios: uno es tímido, sensible, y paciente. El otro tipo de acuario es exuberante, vivo y puede llegar a esconder las profundidades de su personalidad debajo de un aire frívolo. Ambos tipos de acuario tienen una fuerza de convicción y de la verdad muy fuerte y son tan honestos que saben cambiar sus opiniones si aparecen pruebas que muestran lo contrario de lo que pensaban antes. </string>
    <string name="acuario_cualidades">A los acuario les gusta luchar por causas buenas, soñar y planificar un futuro feliz, aprender del pasado, son buenos amigos y les gusta divertirse. Los acuario son simpáticos y humanitarios. Son honestos, leales, originales y brillantes. Un acuario es independiente e intelectual.</string>
    <string name="acuario_defectos">A un acuario no le gusta las promesas al aire, ni sentirse solo. Un acuario es impredecible y tiende a llevar la contraria. Es poco emocional y no comprende la complejidad emocional de algunas personas y tampoco la traición entre amigos.</string>
    <string name="piscis_elemento">Agua</string>
    <string name="piscis_descripcion">Los piscis tienen una personalidad tranquila, paciente y amable. Son sensibles a los sentimientos de los demás y responden con simpatía y tacto al sufrimiento de los demás. Son muy queridos por los demás porque tienen un carácter afable, cariñoso y amable, y no suponen una amenaza para los que quieren tener puestos de autoridad o mayor popularidad. </string>
    <string name="piscis_cualidades">Imaginativo y sensible. Es amable y tiene compasión hacia los demás. Es intuitivo y piensa en los demás. A piscis le gusta estar solo para soñar. Le gusta el misterio y el ridículo. Le gusta perderse.</string>
    <string name="piscis_defectos">No asume la realidad. Es idealista, mantiene secretos y tiene una voluntad algo débil. Se deja llevar por los demás. A piscis no le gusta lo obvio, tampoco les gusta ser criticados ni las personas pedantes o creídas.</string>
    <string name="aries_diario">Los planetas te respaldan todo lo que hace falta corta tus ataduras y ve al fondo de las cosas hoy. Los planetas te están creando cierta resistencia para los temas de la carrera puedes pensar que no progresas tanto como quisieras. No tienes paciencia para ponerte en línea hoy. Tu atención debe volcarse hacia un proyecto creativo o de negocios las condiciones son particularmente propicias ahora y no debes perder la oportunidad. Vas aprisa en tu carrera y te vuelve loco lo que haces Tienes tiempo para algo más y corres peligro de que las cosas pierdan el equilibrio.</string>
    <string name="aries_semana"> Esta semana tu mensaje llega a través de la carta de Dios, recordándote que los límites están solo en tu imaginación y que la ayuda celestial está en camino para que cumplas tus mejores deseos. En el amor, re enfócate y mira nuevas posibilidades que te brindarán mayor crecimiento y felicidad.</string>
    <string name="tauro_diario">Se honesto contigo mismo y con los demás hoy independientemente de las presiones que sientas. Sólo pensar en dinero te causa disgusto pero meter la cabeza en la arena no es una solución. Tu ánimo vuelve luego de un pequeño periodo de incertidumbre Se optimista y tus planes de carrera despegarán. Es posible que tenga que descubrir algún engaño o fraude dentro de su lugar de trabajo, por lo que es importante estar alerta y tener un plan de acción. La cuadratura que hacen la Luna y Marte no te pone las cosas fáciles en este sentido.</string>
    <string name="tauro_semana">Esta semana tu ángel recomienda mantener el sendero elegido, ya que pronto comenzarás a disfrutar de las mieles del éxito. Ofertas laborales estarán a la orden del día, aunque será mejor tomar un tiempo prudencial antes de dar una respuesta. En el amor, tus pretendientes crecerán como la espuma ¡presta atención a las señales!</string>
    <string name="geminis_diario">Hay buenos prospectos para asumir un reto a largo plazo No importa la difícil que sea, serás capaz de salir adelante. Es momento de aceptar que loes tiempos han cambiado Ya la pelota no está en el mismo patio, Las reglas son nuevas y te las tienes que aprender de memoria. Una inesperada oportunidad puede aparecer en una situación profesional, significando esto que debes estar preparado para saltar hacia cualquier oportunidad. Si sigues manteniendo tu fe en ti mismo con tus logros a la vista las cosas se conciliarán y no podrán salirte mal. Y no lo hará por amor, sino por orgullo puro y duro.</string>
    <string name="geminis_semana">Esta semana tu ángel recomienda establecer como prioridad los temas familiares relacionados con salud de padres o de niños en tu hogar. Mantén la precaución y brinda el apoyo que requieran tus seres más queridos. En el amor, planear es bueno, pero la acción es lo que marcará la diferencia frente a tu pareja.</string>
    <string name="cancer_diario">Espera cambios sumamente positivos en lo tocante al trabajo te encontrarás en una situación laboral nueva cada vez más satisfactoria. Este es uno de esos momentos. Son buenas las condiciones para un riesgo bajo inversiones a largo plazo, ventas de propiedades y herencias. No te lances con la primera persona que se atraviese en tu camino solo porque necesites afecto o atención. Hacer ejercicio le da muchísima pereza, pero ¿tiene idea de lo que le va a alegrar ser capaz de hacer tantos abdominales? Fuera la pereza y a rejuvenecer su salud.</string>
    <string name="cancer_semana">Fe ante todo. Esta semana tu ángel recomienda alejarte de situaciones injustas y entornos en donde no te den el valor que mereces. Mejores oportunidades se abrirán ante tus ojos si tienes la valentía para tomar distancia. En el aspecto emocional, aunque dudes en regresar, no des segundas oportunidades a quienes te han hecho daño en el pasado.</string>
    <string name="leo_diario">Hay competencia en el trabajo un superior está jugando el juego de un rival tuyo. ese intento de provocación puede ser una oferta de amor disfrazada. Muéstrate firme y establece claramente que no estás dispuesto a soportarlo de brazos cruzados. Es una especie de carrera contra el tiempo ahora entonces cuando alguien te pida ayuda se la negarás. La acción por impulso está excluída hoy te colocará en una posición incomoda.</string>
    <string name="leo_semana">Esta semana tu ángel predice una oportunidad grandiosa para obtener apoyos y ayudas de seres influyentes. Tu crecimiento no tiene límites, si crees en tus cualidades. Firmas de contratos podrán darse en forma óptima hacia el día jueves. En el amor, tendrás la posibilidad de darle un nivel mayor de compromiso a tu relación.</string>
    <string name="virgo_diario">Vigila de cerca tus finanzas. Puedes llegar a conflicto con alguien que puede interrumpirte tu progreso al menos por el momento. Hay síntomas seguros de que estas quemando etapas En un minuto aprendes nuevas trampas y en el otro se las estás enseñando a otros. Los asuntos profesionales se presentan cargados, incluso agobiantes debes sacarlos adelante en la medida de tus posibilidades. Créelo o no pese a tu esp+irita independiente mejor unes fuerzas con alguien por razones profesionales.</string>
    <string name="virgo_semana">Esta semana tu ángel predice gratos momentos en compañía de tus seres queridos, pues las reuniones y los encuentros sociales, le darán un sentido más amplio a tu vida. El aspecto laboral comenzará a mejorar, lográndote aliados y admiradores de tu talento. En el aspecto emocional, la relación con tu pareja tomará un rumbo muy positivo.</string>
    <string name="libra_diario">Hay grandes cambios en puerta para tí en todos los aspectos en los próximos meses estás fuertemente avisado para que lo tomes con calma y te prepares para tiempos difíciles. El la vida hay algo mas que sòlo trabajo, trabajo y trabajo Algo ocurre hoy que te recuerda que es hora de espabilarte y gozar de la vida. Los viajes, la carrera y las finanzas están íntimamente vinculados puede ser que se presente una oportunidad en la carrera. Las finanzas juegan un creciente papel en tu actual línea de pensamiento Toma ventaja de la situación y mira a ver cómo puedes mejorar tu seguridad a largo plazo. Hoy es un día para recuperar recuerdos.</string>
    <string name="libra_semana">Esta semana tu ángel te recomienda resistir con valor algunas situaciones incómodas en el área laboral. Mantén la prudencia, pero defiende tus ideas con gran firmeza. En el amor, muchas opciones sentimentales podrían desenfocarte del verdadero amor ¡evita la tentación!</string>
    <string name="escorpio_diario">Estás en disposición de admitir que has cometido un error No tienes que publicarlo. Otros harán que las cosas se vean a su manera No vas a empecinarte pero sí a mantener tus posiciones. Con sólo desear, esperar y soñar no es suficiente para ir a donde deseas Toma una acción concreta. Las decisiones financieras hechas el día de hoy pueden resultar ser una excelente inversión para el futuro. Si te apetece, adelante, no lo pienses.</string>
    <string name="escorpio_semana">Cierre de ciclos. Esta semana tu ángel recomienda comenzar el proceso de cierre de todos aquellos temas que no te permiten crecer a futuro. Tomarás importantes decisiones en el entorno laboral que posibilitarán grandes cambios. En el amor, una etapa se cierra, preparándote para un nuevo comienzo.</string>
    <string name="sagitario_diario">Si actúas movida por el capricho, acabarás adquiriendo algo a sobreprecio o que no vale la pena Se necesita algo de contención por lo menos en las cuestiones de dinero. Tienes una fuente infinita de coraje que te ayudará en momentos duros. Las fuerzas astrales te animan a olvidar tus obligaciones hoy puedes estimar que los compromises con tu carrera son un fardo, y tu atención se desvía con facilidad. Se puede resolver un dilema si así te lo propones aplica tus poderes de concentración y análisis. Unos encuentros agradables le devolverán la confianza en los demás</string>
    <string name="sagitario_semana">Independencia. Esta semana tu ángel recomienda manejar tus grandes proyectos de manera autónoma, pues tienes el talento suficiente para lograr grandes cosas con tu propio impulso. En el amor, deja que tu intuición siga guiándote respecto a las decisiones que debes tomar junto a tu pareja.</string>
    <string name="capricornio_diario">Estás radiante, conquistas y tu actitud vital es tan positiva y optimista que todos queremos arrimarnos a ti por si se nos pega algo de tu energía. En tu Casa cinco sacará a relucir al jugador competitivo e impetuoso que apuesta hasta la ropa interior en el terreno del amor. Esto incrementará tu popularidad hasta llegar a producir efectos que te sorprenderán. Quizá venga de la mano de un trabajo que complemente al que ya tienes. Estás tocado por la varita mágica de la palabra, así que aprovéchalo.</string>
    <string name="capricornio_semana">Paciencia. Esta semana tu ángel recomienda mantener tus niveles de ansiedad bajo control, ya que algunos retrasos podrían hacerte ver las cosas de manera incierta. El tiempo de Dios es perfecto, permite que los procesos se completen, para así poder avanzar de forma segura en tu ámbito profesional. En el amor, cuando se presentan tantos obstáculos es mejor meditar sobre la conveniencia de la relación.</string>
    <string name="acuario_diario">Quires salir adelante pero también quieres hacer feliz a otros Eso significa un duro equilibrio y la avenencia es imprescindible. Puede que otros hagan mas ruido que tú pero tu eres dueño de tu serenidad y de tu independencia. Es más fácil de lo que crees. Agradece las cosas buenas que tienes y las habrá mejores. Si los demás no le reconocen abiertamente, usted se sentirá decepcionado y asumirá la posición y los privilegios que considera que le corresponden.</string>
    <string name="acuario_semana">Conexión positiva. Esta semana tu ángel recomienda no delegar en los grandes proyectos, si deseas obtener resultados fuera de serie. Tus ángeles te darán la energía necesaria para emprender retos, que solo un verdadero líder como tú, puede superar. En el amor, sentirás una mágica conexión con alguien que estás empezando a conocer ¡permite que fluya!</string>
    <string name="piscis_diario">Carga las baterías y asegúrate que tu apariencia es la mejor. Cuando se te vengan encima nuevas responsabilidades no temas Eres más que capaz de asumirlas y habrá alguien también dispuesto a echarte una mano si hace falta. Se acabó la diversión por un rato debes dedicarte ahora a un antiguo y duro trabajo. Actúa y recoge los beneficios. Necesitan tiempo y paciencia.</string>
    <string name="piscis_semana">Expansión. Esta semana tus ángeles predicen un movimiento positivo en tu área laboral, que te ayudará a incrementar tus ingresos y mejorar tus condiciones profesionales. Inicia tu rutina con la mejor energía y así mismo los resultados no se harán esperar. En el amor, la estabilidad en pareja ha llegado para quedarse en tu vida por un buen tiempo. Disfruta todas las bendiciones que solo un verdadero amor puede darte.</string>
    <string name="elemento">Elemento:</string>
    <string name="descripcion">Descripción:</string>
    <string name="virtudes">Virtudes</string>
    <string name="defectos">Defectos:</string>
    <string name="enero">Enero</string>
    <string name="febrero">Febrero</string>
    <string name="marzo">Marzo</string>
    <string name="abril">Abril</string>
    <string name="mayo">Mayo</string>
    <string name="junio">Junio</string>
    <string name="julio">Julio</string>
    <string name="agosto">Agosto</string>
    <string name="septiembre">Septiembre</string>
    <string name="octubre">Octubre</string>
    <string name="noviembre">Noviembre</string>
    <string name="diciembre">Diciembre</string>
    <string name="horoscopodel">Horoscopo del</string>
    <string name="de">de</string>
    <string name="del">del</string>
    <string name="delD">Del</string>
    <string name="al">al</string>
    <string name="deD">De</string>
    <string name="a">A</string>
    <string name="compatibilidadpor">\?%</string>
    <string name="es">es</string>
    <string name="compatiblecon">compatible con</string>
    <string name="numeros_de_suerte">Número de la suerte</string>
    <string name="chance">Juegue al chance</string>
    <string name="baloto">Juegue al baloto</string>
    <string name="Frases">Frases del día</string>
    <string name="recomendar_des">Si esta aplicación fué de tu agrado, no dudes en recomendarla, ingresa el correo de un contacto y pulsa el botón enviar.</string>
    <string name="recomendar">Recomendar</string>
    <string name="enviado">Se ha enviado la recomendación al correo:</string>
    <string name="vacio">Debe digitar un correo electrónico</string>
    <string name="correonovalido">El correo no es válido</string>
    <string name="pnl1">Ten claro que a la cima no llegarás superando a los demás, sino superándote a ti mismo.</string>
    <string name="pnl2">Nunca dejes que tus miedos ocupen el lugar de tus sueños.</string>
    <string name="pnl3">La vida no consistía en ser un ganador o un perdedor, se trataba de ser uno mismo y  de dar lo mejor.</string>
    <string name="pnl4">Jamás es demasiado tarde para intentar lograr aquello que de verdad siempre deseaste.</string>
    <string name="pnl5">Es posible que la caída sea inevitable, pero continuar en el suelo siempre será opcional.</string>
    <string name="pnl6">Aprende a no rendirte y sé constante, el principio es la parte más difícil.</string>
    <string name="pnl7">El reto de mi vida no era otro que descubrir hasta donde podía llegar haciendo lo que me gustaba</string>
    <string name="pnl8">Ve con confianza en la dirección de tus sueños. Vive la vida que has imaginado.</string>
    <string name="pnl9">Somos lo que repetidamente hacemos. La excelencia entonces, no es un acto sino un hábito.</string>
    <string name="pnl10">La única cosa que se interpone entre un hombre y lo que quiere de la vida es a menudo simplemente la voluntad de intentarlo y la fe para creer que es posible</string>
    <string name="pnl11">A veces perder es ganar y no encontrar lo que se busca es encontrarse.</string>
    <string name="pnl12">El reto de mi vida no era otro que descubrir hasta donde podía llegar haciendo lo que me gustaba.</string>
</resources>